建議全民習武

香港法治已死 香港人唔可以長期挨打 為自保 或保護身邊人

聽日見！

推